[突發] 泰國四面佛 發現連儂牆

無知一問
會唔會唔係咁好
會唔尊重？

等陣
要問下係邊到既先
係秦國市中心個座定其他地方
人地市中心個座無記錯既話
由於前2年被人破壞單野
已經禁止閒人接觸
咁都被人貼野上去
就似乎有D野了